深夜厹突襲 出嚟呃蝦條

好心咁有需要去叫雞 一係落老蘭執屍啦 出嚟呃𡃁妹閪屌
佢電話係51131042訓唔著千祈唔好打電話比佢吖
佢住華富二村華樂樓21樓24室 千祈唔好打擾佢

柒

Details?

私怨撚進化到咩事都唔講就po人出嚟
你都講下咩事先呀

乜證據都冇都可以開post

人哋未夠13歲係咁叫人上佢屋企過夜

都po啲wts圖出嚟睇下
咩都冇

樓主比人呃左嬲豬？

你開啲post都幾有趣

我咁醒當然一早發現係騙局

又幾好笑

未夠13歲

但係返工

d mk私怨撚係幾好笑

見樓主又比mk仔呃錢

又識埋啲呃13歲（有工返）𡃁妹閪屌嘅人

又黃大仙小隊

都唔知講咩好

只能夠講

咩小隊都好

咁耐就算乜都學唔到

都起碼悟到一個道理：

放完地址電話又點

外判比其他巴打

旨意有人去代你出頭？

Mk仔旨在嚇吓人啫
你知啦，俾人放上連登起底好恐怖架